點解21世紀仲有咁多弱智兒女信星座

返新工
成班圍埋係報星座
我心諗報status都正路啲
然後仲要傾xx都好唔xx座諸如此類

上網識frd
本身傾得好地地
然後問你咩星座
之後話唔係好夾
變到勁冷淡
？？

但我覺得最癲嗰啲
唔係乜都信晒星座做人嗰啲
而係話
我都唔信㗎 我係八卦下 我覺得人點止十二種性格
之後下省一千字就係解釋緊星座有幾精準
口講唔信但經常掛喺嘴邊嘅人真係失心瘋

k11蛇形陣都比兒登仔講啦

你咩星座？

Agger

對住陌生人/普通同事
我聽到都係表面附和下
內心反白眼

真係熟到+夾嘅
都係唔信的

同理
水晶/風水/血型/占卜/靈媒
無聊時知下睇下冇所謂

信到十足十
煞有介事咁
就純戇鳩

星座 占卜 塔羅 水晶鏈一定係on9仔

公道講句，唔講邪唔邪定點，但睇見係會有少少心寒

偏偏十條女有9.9條都信到十足

果個真係樣衰

我都會睇，不過當笑話睇

因為弱智

香港好撚多弱智不過台灣好似仲嚴重

統計學嚟啫,有參考價值,但唔好信到十足十囉.

對唔住囉 我係xx座 份人係咁 我都唔想
每次聽到都無名火起

包裝得好

統計學 都唔算係

請問果份統計報告係邊 ？

星座撚死全家

真
on9仔先信呢啲

聽星座撚講嘢好驚自己會忍唔住笑

你識唔識同我同一個星座嘅人？
性格係咪同我差唔多？
我同你好夾 好好傾 你個星座係咁 所以你性格改唔到
唉 我真係叫曬救命
男人老狗 講星座 我接受唔到

事實中國真係好多人玩風水信唔信 靈唔靈一回事 我自己就唔信既
但真係風水設計有乜咁出奇香港好多有錢佬起樓都會請風水佬

好怕人信星座信到十足十，仲信埋咩月亮星座

幾千幾千咁課金，都痴撚線

真 不過星座撚仲on9 用出生日期斷定一個人既性格 仲講到呢個世界得12種人 cls點解會有人信

星座一定係第一位 最撚on9

至弊好多讀過大學都居然會信星座 cls

以前有信過 而家諗返都覺得on9

咁係你識嘅女質素差啫

烈空座

樓主緊係唔識杜明尼治

自從一個同年同月同日出世嘅人犯眾憎同佢絕交後 就冇再信星座呢樣嘢
唔知關唔關事

其實只係想搵支持
如果唔準就唔會理
應該係
唔洗太上心

女就冇所謂，男真係信就係on9 d

邊到有高質素女女識

同意，根本個個人睇哂十二個星座啲分析？性格？每個都會搵到啲好似講緊自己嘅野，信都on9...

作為飯後話題，星座係個幾好嘅topic
好多女仔都會信。當然你話信到因為你乜乜座所以我同你唔夾，以後唔洗傾la 果d 就真係太over了

真。痴撚線公司

其實都可以係一個識人既手法既

耶教都咁多人信，星座好出奇咩

咁梗係準先有人信架啦
唔準點會咁多人信?
事實上真係有人係好典型嘅某個星座
都係攞嚟參考架啫
得罪你咩

will you當面屌柒佢地

點解咁講?

真
就好似本身有答案都要問人嘢咁
唔係要咩意見, 只係不停咁搵人認同

10樣嘢得1樣中都冇人覺得準啦
而事實上真係會有人10樣中9樣喎
咁又點計先?
有人唔準, 唔代表冇人係準架嘛
如果你嘅心儀對象係好典型嘅一個星座嘅人
你可能都會睇下啦